【國際戰線】國難文宣（英國店）正式開業！已經印好四分一公噸重嘅傳單！

本店終極目標: 印國際文宣印到執笠 或者直至成功光復香港為止!

首批六萬張傳單共重四分一公噸 已空投至英國全國各大城市
包括有Birmingham, Brighton, Bristol, Edinburgh, Exeter, Glasgow, Leeds, Liverpool, Manchester, Newcastle, Norwich, Nottingham
當地巴絲可聯絡telegram @UKLIHKG

文宣包含四種不同設計 涵蓋香港警察濫用暴力及中英聯合聲明已失效等主題 以加強英國在地民眾對香港現況的認知
務求令英國在地民眾對其最後亦曾是最輝煌的殖民地-香港之沒落作出反省

另外亦介紹返英國公海TG group
經過一連串嘅行動，各大城市／地區都已經組織到一班手足，而未來亦會繼續舉辦唔同嘅集會／宣傳活動！！
所以請各位英國巴絲速速入谷： (註: 請於入谷後回答簡單數學題)
如果想加入唔同嘅地區谷協助籌備活動，亦可以喺公海谷留言，到時admin會加你入行動谷~

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

push

推

好勁

要推

推！！

加油

Push

推，屌那星，頭先係Birmingham派傳單，
又有鬼報串俾班大陸人聽，嚟圍鳩我哋

班死二五港豬真係唔死都冇撚用

辛苦曬手足

pish pish pish

辛苦哂 推推推

推行動post,唔撚推蛋糕post

G chi 手腳

勁 推支持

推行動post

想問有無與趣發展埋其他地方戰線

原來係國難sponsor？
屌
btw入咗group好耐但唔見有得sponsor課金

呃 純粹同名係英國嘅手足自己搞嫁
另外暫時唔需要課金

據我所知世界各地都有手足努力緊

不推不是人

咁你地會唔會考慮print埋其他方向既文宣
例如呢d

會！今次只係第一批傳單
之後會繼續做落去

你地好有錢
定其實籌旗？

實事

勁海外手足

多謝手足

支持

國際戰線

高質

國際文宣竟然無人推

(緊急召集) 外國巴打文宣組

勁！

感謝海外手足

謝謝你

勁

vrui

勁

幫推

推爆你

🙏🙏

感謝外國手足

Wow

謝謝文宣組

感謝

支持!! 加油!!

支持！！！

多話巴打

辛苦晒

推!,,!!!

辛苦晒你地，小心安全

請受小弟一拜

巴打介唔介意幫我print呢本booklet 比外國人睇

終極反送中英文年鑑上線了(整合9/6-4/9所有事件)

之前喺reddit都好多人upvote
但想spread多啲比外國人，好辛苦翻譯出黎
睇下都好

加油巴打

推，支持

好 研究下點整！

10.14 七點遮打 10.18和你拖

手足好波

多謝海外手足，要眾籌出聲

有遮眼 好好
希望有關手足見諒

Pushhhhhhhhh

推，加油

Push

#1015 #15oct #集會 #修頓 #籃球之夜
Stand with Morey 籃球迷聚首修頓集會
日期：十月十五日（星期二）
時間：19:30
地點：修頓室外場
Link：
#standwithmorey

有冇essex 朋友會搞？唔敢一個人做

好用心的文宣,加油!

辛苦手足

幫手推

可唔可以貼張poster 既soft copy 上黎?
想send 俾外國朋友

不如諗下Dublin同埋Belfast吧

！

堆

推 推

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢個唔推唔得

Tui

好撚癲！！！

好能勁

辛苦哂！巴打！
光復香港 時代革命

希望全英國都見到

海外的手足都要加油

借位
共雪再奶共！將一隊支持free hongkong的大學team禁賽半年

外國人都係咁支持我地，
被共雪罰停賽！
我地唔係唔幫拖煲大佢呀？

同一時間
dreamwork都奶共！

Dior都話台灣係屬於中國！

twitter team已經將所有
Dreamwork Dior Blizzard Tweets
放哂入Bot 仲會不斷更新！

今次男女老幼咩人都關事！
快啲同美國講，
中共響唔同界別控制緊所有公司，
控制全世界的思想！

入 /task2
就可以見到哂啲tweets
retweet and cm please!
要煲大中共用緊跨國公司控制緊男女老少的思想，進行大一統洗腦！

加油！

英文屎幫你地唔到只可以幫推。

多謝

辛苦晒手足！借個位
【推唔郁重開】【國際戰線文宣】聽講仲有人未見過淋病呢張圖？

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

上梗核彈，幫手推俾大家知

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

cls用噸計

p

萬事小心
有冇twitter ?

辛苦各位巴絲

感謝謝你們

推 注意安全 小心支那人

哇

辛苦嘞！！！

屌禁撚錯條數學題

英國線加油

設計得好靚

多謝支持

有冇咩update?

手足好野

辛苦晒!

辛苦哂咁多位手足

推
希望會有加拿大 澳洲 美國 等等既香港人去做同樣既事

我想各要一張，有無方法拎到

好勁！

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

黎明來到

海外巴絲。。。好波。。。

德國戰線要人！25號截啦！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

德國版人權法案
有google translate有晒教學點簽
一於簽爆佢
唔好畀0.5睇死推唔郁歐洲戰線

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

辛苦晒手足

其實我同啲手足直頭教大家print落貼紙
仲出埋示範 但超級難推
出到第4個post 啦～你認同嘅話就入嚟支持吓我哋啦～
---------------------
[行動]連儂/文宣都可以十八區開花! A4 label周圍貼! 大量現成圖-即print 即貼(2)

頂，開個眾籌得唔得

感謝英國文宣手足

幫手打巢連登啲反英五毛

（新方向）如何令垂死的文宣活動起死回生

啱 圍咪圍囉 影曬大頭相 同警察篤灰
仲要拍埋片上 Twitter reddit
等鬼外國人笑爆佢哋

辛苦晒海外手足

記得撐英國 核爆都不割

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

Pishh

佩服

一陣又比國難五金屌鳩用左國難個名啊

咁英國真係國難緊
日日都俾班友仔炮轟日落

推呀

呢啲就真係tactics啦呢啲就真係手足啦
選舉喎